發現古羅馬共和既三巨頭主角幾似而家世界既三大軍事國家

克拉蘇 = 習近平(中國)
軍事經驗最少(中國)
出生係貴族(習係紅二代)
地位來自財力雄厚(中國)

凱撒 = 侵侵(美國)
身世顯赫 (父幹 大商人)
財力雄厚 (both 侵侵&美國)
打仗經驗同軍功同龐培叮噹馬頭 (美國同俄國)
拉攏龐培反克拉蘇(有人指侵侵通俄)
拉攏克拉蘇反龐培 (1979年美國為左反蘇聯而同中國建交)

龐培 = 普京(俄國)
平民軍人出生 (普京未做總理之前係中校 , KGB成員)
同克拉蘇好多牙齒印 但係為左制衡凱撒被逼合作 (中/俄 狗咬狗但係又要一齊反美)
以軍事鞏固勢力 (普京打車臣)
財力係三人最低 (蘇聯解體破左產, GDP跌到印度水平)

三人結局:(少少預測)
克拉蘇因為凱撒軍功同財富都越黎越多
覺得自己軍功及唔上另外兩人 會慢慢失去地位
所以出兵打安息帝國 但係戰死

龐培同凱撒決戰 唔夠打
走左佬去埃及然後比埃及人殺左

凱撒終身執政 無登上帝位但係登上左權力巔峰
最後係元老院比反骨仔殺死

預示緊啲咩

天機不可泄漏 自己參透下

當第三次世界大戰發生就係全世界reboot嘅時候

當你既預測岩

前提:
克拉蘇因為凱撒軍功同財富都越黎越多

呢個係以古鑑今
唔一定會發生

咁都有負評
係咪因為我話連登仔最憎既中國係軍事大國
以投放軍費黎講同軍人軍備數量 美中俄的確係三大WOR

仲有得reboot

美帝

連登連少少學術討論都容不下 好可悲

斷9估都叫學術討論

推背圖都係咁 傳訟左幾百年
why

而且我係以歷史黎預測將來三位人物有機會點樣走向
歷史不嬲都係不斷重覆 所以都可以話有根有據

侵侵既後繼者將會統治世界

仲有樣 凱撒好多情

又中

打外星人

因為你未估中，中咗實大把人同你「學術討論」。